佳寶其實黃定藍

點解啲人會話佳寶係藍店？

佳宝

你話黃定藍？

紅底

成日見到好多c9買

專賣大陸平價肉 你話黃定藍

淺藍, 最盡.

背景雄厚，係彩虹中揾唔到，明就明、不多說

咁驚

呃淺藍錢姐 代表唔到咩

暗黃唔得？

死都要走難落黎香港嘅人點會係藍

其實柒婆都暗黃 特登搞送中法攬炒

佳宝前線好多黃

印象中依間野無立場
不過個老細係政協定唔知乜野
請自行判斷

我就黃店優先 冇得揀先諗佢

唔睇顏色 不嬲都唔敢買佢啲野
寧願去759

我老豆囉，又係游水落黎
話見過有人堅持唔倒，海面屍體浮浮下
佢而家咪又係深藍，日日話中國強大

家住豪宅的林曉毅都愛賭波，賭馬及游水，去年當上馬主，希望一嚐拉頭馬滋味，今年又獲委任為廣東省政協

唔講藍黃，d野咁劣質，唔會幫襯